<h1>Questions  Pour vous ❓</h1>
<p>
Comment on fait pour gérer l'absence de <code>pass by reference</code> dans Java ?
(sans faire une autre classe)
</p>
---
<p>
Est ce que c'est une bonne pratique d'utilisr les <code>BigDecimal</code> ? Car je ne les ai pas
trouvés très facile à manipuler et peu lisible.
</p>
---
<p>
Peut t'on créer une classe Test dans le même fichier que la classe Solution ?
Ainsi j'aurais pu créer des variables globale propre à la classe Test et ne pas
toucher aux variables globales de la classe solution.
</p>
